\begin{longtabu} to \textwidth {|X[1,c]|X[5,l]|X[14,l]|}
\caption{Opis pól dostępnych w zbiorze danych\label{tab:realisation-dataset-original-fields}} \\

\hline
\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Opis} \\
\endfirsthead

\multicolumn{3}{r}{\tablename\ \thetable\ -- \textit{kontynuacja z poprzedniej strony}} \\
\hline
\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Opis} \\
\hline
\endhead

\multicolumn{3}{r}{\textit{kontynuacja na kolejnej stronie}} \\
\endfoot

\endlastfoot

\hline
1  & \textit{Bid ID}              & unikalny identyfikator każdego wpisu                                                                                              \\ \hline
2  & \textit{Timestamp}           & data w formacie: yyyymmddhhmmssSSS                                                                                                \\ \hline
3  & \textit{User Id}             & identyfikator użytkownika odwiedzającego stronę                                                                                   \\ \hline
4  & \textit{User agent}          & przeglądarka i system operacyjny użytkownika                                                                                      \\ \hline
5  & \textit{IP address}          & pierwsze 3 bajty adresu IP użytkownika                                                                                            \\ \hline
6  & \textit{Region ID}           & identyfikator regionu, z którego pochodzi użytkownik (wszystkie możliwe wartości znajdują się w pliku dołączonym do zbioru danych)\\ \hline
7  & \textit{City ID}             & identyfikator miasta, z którego pochodzi użytkownik (wszystkie możliwe wartości znajdują się w pliku dołączonym do zbioru danych) \\ \hline
8  & \textit{AdExchange}          & identyfikator pośrednika reklam organizującego aukcje (np. Google DoubleClick)                                                    \\ \hline
9  & \textit{Domain}              & domena, na której będzie wyświetlona reklama                                                                                      \\ \hline
10 & \textit{URL}                 & URL, na którym wyświetlona będzie reklama. Może być też anonimowy                                                                 \\ \hline
11 & \textit{Anonymous URL ID}    & identyfikator URL nadawany przez pośrednika, gdy URL jest anonimowy                                                               \\ \hline
12 & \textit{Ad slot ID}          & numer miejsca na stronie gdzie wyświetli się reklama (jedna strona może mieć wiele takich miejsc)                                 \\ \hline
13 & \textit{Ad slot width}       & szerokość miejsca na reklamę                                                                                                      \\ \hline
14 & \textit{Ad slot height}      & wysokość miejsca na reklamę                                                                                                       \\ \hline
15 & \textit{Ad slot visibility}  & widoczność reklamy (FirstView, SecondView, ThirdView ... TenthView albo Nieznany)                                                 \\ \hline
16 & \textit{Ad slot format}      & format reklamy (fixed, float, pop-up...)                                                                                          \\ \hline
17 & \textit{Ad slot floor price} & minimalna cena sprzedaży                                                                                                          \\ \hline
18 & \textit{Creative ID}         & identyfikator reklamy                                                                                                             \\ \hline
19 & \textit{Bidding price}       & oferowana kwota                                                                                                                   \\ \hline
20 & \textit{Advertiser ID}       & identyfikator reklamodawcy. Dostępne tylko w danych z 2 i 3 sesji                                                                 \\ \hline
21 & \textit{User profile}        & profil użytkownika (preferencje, zainteresowania) -- niedostępne w logu z przebiegu aukcji                                        \\ \hline
\end{longtabu}